中共只要開返東莞，外滙就可以即時解決

全場女女50美金！